執到銀包 有冇人跌左呀

po 左上大消物 the group 呀

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

推下先

推 2

推 3

幫推

推4

嚇死我同我個銀包同款
幫推

記得pm admin呀

pm admin 聯絡返我喇

20:53分 北角新光

頭先有人話跌

搭單問 有冇人見過個長銀包 黑色

搭單問有冇人汁到無印卡片盒連證件

試下上去問問

問左 thx bro

7點幾8點個陣 坑口有個女仔話掉左銀包

響金鐘執到架呢個

屌 我都係 嚇到心都離一離 明明個銀包係自己面前